肥婆係咪地球上應該要絕種嘅生物？

頭先地鐵有個西裝友唔小心撞到個肥婆，個肥婆指撚住佢係咁屌，條友唔係有心仲已經好有誠意道晒歉，但係個死肥婆仲唔收口係咁屌，結果佢隔離應該係佢老豆都忍唔住出聲叫佢行快啲唔好嘈，明明係個死肥婆肥得濟行得慢又大份阻住人先，如果我有佢咁肥我諗我都唔好意思出街阻住人啦，究竟呢個物種幾時可以滅絕

肥婆心理特別扭曲

上次係機場個肥婆推車仔推得勁慢，我唔小心hi親佢佢成塊面閪撚到屎咁啤撚到我行一行，我已經講咗句sorry仲啤鳩住晒，真係燥撚到爆

有肥婆同事
煩撚到喊

真係會燥底

雖然巴打你係有唔著，但啲肥婆見好就收啦，咁小事好似殺你全家咁，洗唔撚洗成條路讓比你行先

辛苦你啦巴打，個肥婆係咪係咁食零食又係咁講八婆嘢又成日偷懶 ？

肥婆都係好撚極端，一係就好撚好人，一係就閪撚到

係！！！！！！

都有好既肥婆既
大把樣靚/OK既重仆街

都算肯做野但個人好撚煩
以為自己好做得野自信滿滿咁
又會話邊個邊個唔撚掂
扭屎忽話走講撚咗幾年
成鳩日發脾四搵人黎鬧
見我細過佢又新過佢就以為我好恰，有時串鳩我有時整個閪樣兇我，但成日俾我撚到一棟都無